（終於露底）人西gp 個隻臭閪Anita Wong 話黃色經濟圈係「迫害」藍店

平時扮「同路人」扮「手足」
而家露底被人屌啦

同場加映：

POPO 打死手足都冇龍門咁「大罪」

推

黑狗斷正

你既消費係選擇緊自己未來
我唔支持藍店想佢做唔住有咩問題?

點解會有人當呢個勾結東周刊批鬥黃圈既賤種係自己友？
呢條友唔係藍屍內鬼就係弱智分化撚

Anita Wong 一早應該當都係藍。

上個月佢話23條唔需要去追擊
剩係會搞白頭佬冰室。

呢個group 真係好煩

anita wong條臭西露左好耐底啦

之前有人踢爆過
但推唔起

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

屌 條Sun Leu 唔知做乜撚野事

正宗黃奸走狗賣國賊

戇鳩到
乜撚野ta姐條八婆搞是搞非擺明藍底，佢好耐之前已經話咩同講「黑警死全家」割蓆啦要鬥黃第一個鬥撚咗佢先

希望啲人睇清楚咩事咪撚再做佢啲兵幫手推on9 post，啲攻心計好撚柒煩

八婆 露底

佢分身sun leu 講黃圈
又帶龍門落場
不過有個比較得意既位係佢地既洗地文
最後一定有意無意加五大訴求落去
就好似以前fb賣假野班支那狗咁「 我是xx 香港人」
此地無銀到

咪佢分身囉
本身喪屍ac 4年冇用過
3月中突然上水 第一個po就係屌龍門

最巧合係anita wong個星期突然間潛左

黃咩奸 藍底扮黃引你班傻仔鬥黃咋

共產黨有咩問題 點解唔做得黃衛兵

推到鬥黃班仆街上水鬥返Anita wong藍店都話無辜唔鬥正撚樣

啱啱先發現原來好多屌我地既term 都係佢地用先
連衞兵 / 納粹黃
最近好似出埋小粉黃

離左group好耐
舊年個八婆已經一早批鬥手足

唉 我都話啦

話時話
水門雞同隻Anita割咗未？
日日話自己爬渠 革命抗共
但同隻藍屍講得興起

講乜撚野
身邊仲有「黃絲」支持依條戇鳩嘅可以大大力恥笑佢
勇武打狗、裝修紅藍店然後你地圍埋話藍店慘仲有人連美心都話無辜，屌你老母

多謝巴打賞識

對面恐怖份子形勢大好

而家呢間PR公司
就連
五大訴求 缺一不可
都廢事打

上一個月已經有人出文講咪鬥黃
原來鬥黃係藍色玩先

同呢個po exactly 一樣
開口埋口人血饅頭 / 政治紅利個班全部對面黎玩分化

黑警批評區議員：「食人血饅頭，連汁都舔埋」，坐享政治紅利口.咁似近排分化撚既

啱

有冇連登仔起佢底

其實同落場「捉鬼」一樣
鬥黃鬥得最大力 / 落場捉鬼個班先係最鬼個班

推爆佢

推撚爆佢

不嬲迫害藍店 消滅藍店 唔係目標黎嫁咩

推到所有人知

個group d人肯醒未...

唔好因為一句半句就開始盲信，
依家藍屍要扮野，講幾句就可以令大部份人無戒心

根撚本同休息撚一樣
扮撚哂苦口婆心
叫人搵無人排嘅小店

現實:
無人排嘅店 依然係無人排
(叫人排小店嗰班得把口)
排人龍店 又畀人批鬥
(點解唔支持小店？)

結果:
無限咁loop 兩邊都唔撚使排

up

想條仆街死好耐 日撚日係到撩交嗌
推死條臭閪

有冇諗過佢本身就係想引你鬥黃?

一模一樣

佢好多分身假 ac

兩邊都唔係好野 繼續支持渣哥 光榮同其他小店就得
龍門冷處理 未去到國難咁pk但都唔係咩好人
唔需要抵制但唔使特別幫襯

睇佢哋啲文嗰啲人都係白痴嚟㗎喇，分化L都好理

你去吓藍group
會發現啲tone好撚似

藍屍又係唔會去叫人藍店
旗幟唔好鮮明
主張唔好分顏色
目的黃藍撈埋一pat
咁就唔會對立 抗爭可以收皮
去返溫水煮蛙

藍到發黑，每個post 都係滲出陣陣藍味
真黃嘅人根本寫唔出

Group啲人都難分真與假
是但禁入幾個留comment嘅profile睇
屌丫藍絲嚟share抖音/武肺幫支那洗白片/住大陸

當然都有真心

s字頭個件由前一晚有人去東周爆料推到第二日晏就

呢D說話, 連登都見唔少
然後佢地就會話你黃衛兵盲撐

其實不嬲都係
所以話講呢啲term已經中計，波台又有咩cctai

根本平心而論，上得論譠留個言冇成本，所以係靠各位自律
我都試過講錯野，但至少我會say個sorry, 同埋唔會開口就講到非黑即白

其實正常應該走曬
普通人點頂得順入面班怨婦

全部都係分身+藍底
黃底講乜都係屌

藍店緊係要整死

所以而家露晒底，上個月有23條唔反，而家4月直頭護航藍店。

有呢d內應，最慘有d出名既黃 (水門 脫毒Flow) 唔會懷疑呢d內應。

黃圈就算再多十個蕭生既規模都會解散。

留comment嘅有啲真係藍絲嚟，入profile睇
用自己個名做KOL搏人信任，再陰啲陰啲咁滲依啲思想希望嗰啲真心嘅手足醒下

屌埋Hong Kong Popo FB
唔好玩啦人地40萬like 下下都過千like
西婆谷？100個like 都唔知有冇
全部都係分身

國難其實係個好例子

唔好少少事就反枱去到盡，對住自己人有衝突係正常，因為有行動就一定有磨擦

差在各方點和解，會唔會事後依然追撃，割席

仲要多謝藍媒
陣味點遮都遮唔到

3萬人有一大堆都分身/食花生
實際like 既得300

原來佢講嘅人血饅頭唔係黃店嘅人血，係藍絲嘅人血
唔怪得咁好食啦

龍門班前員工
去搵高登爆料
成件事就真好多

但再有冤屈
都唔係搵Anita/黨媒呢啲爆料
呢啲搧風點火 立心不良
都唔係會嚟幫手攞公道
反而仲惹更多誤會

仲要發現個GROUP入面都有一批人撐佢言論
原來一有討論就好快成批現晒形
XDDD

anita純粹唔係黃 係港豬type
但藍黃一睇唔順眼都全力狙擊 係痴線婆一名
佢有令國難收皮既往績
搵蘋果或者搵其他都係會幫龍門

藍到仆街條臭閪啲所謂門徒根本大部分藍絲嚟 又唔見佢地批鬥藍店喎點解？因為條有錢婆幫襯得嘅都係藍店囉所以咪要挖黃店瘡疤去合理化自己選擇藍店嘅行為

高登果個我都信，但我都係認為佢同張生自己傾就最好，今日見到有人開po出黎講緊呢樣野唔知有乜目的，不過唔該大家唔好咁快做判官

根本唔存在「黃藍是政見」
班狗做野就違反道德，但支持佢地就係觀點與角度嘅問題？

佢出完呢個post 撐藍店之後淆底露底
即刻再出多個話自己唔會讓黃色俾佢鄙視嘅人

On9到
第一次見人衝出嚟話自己係黃
以為9up 兩句就係黃呀
笑撚到我

港豬就唔會嘥時間去攻擊黃店啦扮中立暗底藍就有佢份

真係好撚無恥，都俾人篤爆就唔該趣趣去鄧狗果邊投誠啦，又要死攬住黃絲個名

唔好再迫害燉炳強唔好阻我奶美心

佢唔繼續扮落去
又點可以繼續分化黃店呀

佢有任務要鬥黃分化
萬一被你地識穿左係藍底
咁佢既「爆料」就同港人港地冇分別

咁你叫anita 救下你啦，佢就露晒底又唔肯投誠

咁都睇唔出嘅人智力都好有問題喎

任務失敗, 唔知有冇糧出

佢狙擊過玻璃朱 唔算藍 係真心痴線
當然我唔認同要狙擊龍門到呢個層面
個gp屌眾志之後已經冇乜睇

戇鳩，支持共同理念既舖頭另一個角度，就係自然淘汰相反既嘢，乜撚消滅唔消滅仲要講到黃店一定難食過藍店就係本身立場就已經有前設，為支撐自己既言論就喺度誤導人

打個比如，兩個候選人同樣政績，而家就係大家去集中支持一個有共同理念既候選人，另一個道不同不相為謀，咁落選咪係必然既事

呢個西谷前期係為屌而屌
到龍門呢單野就好能肯定係收左指示分化嘅

今次真係要召喚起底組玩到條八婆身敗名裂

比子彈紅媒，
仲要係比子彈去串撚到仆街既政協，點都講唔過。

蘋果，立場拒絕刊登，
搵左日月報，AM未?
當呢兩個都唔出，
咁唔解唔搵黃圈外既蟲泰熱狗，
寧願直接比子彈對面紅媒，既然搵得東周，唔爭在東張西望啦?

你又知AW真係女人

佢每次都話爆料
講黎講去都係勞資糾紛
屌
7到我都唔敢睇

勞資糾紛慘過手足被殺被私刑射眼斷腳入新屋嶺呀

露撚晒底啦
推爆佢

推爆

呢個真係要起 日日係度分化煽風點火
同16年葉政淳一撚樣

總有啲人對”KOL”講嘅野判斷力=0
幾肯定佢地會覺得依個post全部人都係龍門泛民打手喂用下腦啦

有乜問題呀? 民主就係俾對方想要既嘢吖嘛
藍絲鐘意獨裁. 咁我哋咪用獨裁嚟對佢囉.
完全係民主喎

同健吾果堆一樣
但唔太認同所有人都係咩pr, 五毛

推上去啦 fb都要知

條西婆之前仲好笑
以為自己向FB 好撚勁
過黎連登開埋account 諗住做9龍門
點知冇人理佢 仲要俾人圍屌敗走

龍門冰室新店臨開鋪撬起已辭工手足，改為賣仲貴過藥房嘅人血口罩，手足無錢開飯

Username : UneFleur

Block 9 her la

屌龍門屌到咁已經好難話私怨

個ac 被另一個巴打玩爛左

條八婆好似有錢唔駛做靠搞是非扮正義撚儲咗班港女fans，都幾難搞到佢臭朵，我淨係希望裡面嘅手足可以醒下
香港人食少啲花生，依啲撚樣已經唔會做到KOL

做嘢

有fans又點
要佢出名姐

佢17年已經有份搞呂麗瑤教練

原來係你條八婆 喺道玩批鬥

推！！！

臭閪賤種垃圾page

佢用sun leu 屌左龍門大半個月
已經delete 晒所有post
而家search sun leu 乜都搵唔到
因為每個post 都不經意地露晒藍底
唔係淆底係乜？

佢係扮黃玩批鬥

屌 咁樣del 曬真係此地無銀

我喺一蚊都唔比藍店賺啊吹咩
關你撚事啊Anita Wong
你條引戰閪快撚啲死

你唔民主呀居然排除異己
第日共慘黨統治香港趕絕返黃店唔好喊呀

喂Anita wong同打手們講撚到依家中共冇趕絕黃店咁
依家直程開足火藥轟黃店啦，打仗都不了不了-0-0 仲仁義道德？

有錢唔洗做唔等於唔要面子
佢係做乜，點解咁有錢？
靠老公？靠屋企？
人總有弱點，起到佢底捉到佢弱點就得

西婆最鐘意玩偷換概念
唔係藍底都冇人信

Anita wong你得五個連登分身咋？又係嘅你班藍絲fans上開鄉土老母王國架嘛

講下廿三條啦？做咩避談呀我都想幫你計下分睇下你幾黃幾正義

post完野 好地地又 private 晒
咁鬼崇既?

我從來都唔覺得佢係「一個人」

會認同呢條臭閪個啲都係無撚腦

你一講點解唔屌藍店唔屌建制
西婆就會話：呢度係我地頭，我鐘意屌邊個都得，關你乜事，唔鐘意睇就leave group

Btw 佢暫時係得呢招

(設計對白)
我係擺低23條唔理，
我剩係要狙擊龍門，制係搞人血饅頭白頭佬。

藍都唔緊要啦有ta姐，鬧返你迫害藍絲都得
快啲public返啦想欣賞下藍絲點扮黃扮左半個月先被踢爆呀

成個係網軍設既局
搵人尻鬥黃
然後有班人係咁開post盲目叫人『不分化不鬥黃』 製造黃圈內鬥超嚴重假象
最後收割結果 講到黃圈個個係就係識批鬥
然後懶感性搵人講到好心灰意冷
散播失敗思想

雨革時用過一次
唔排除真係有自己人鬥黃或者不自覺下做左上述其中既野
但大家都要睇清成個局對家係點設
提返自己有獨立思考

因為23條都沒龍門咁仆街
參考#2 佢句回覆

係每次選舉前都會loop一次
共產黨最叻人民鬥人民

中呀

我哋會迫害藍店呀，咁又點呀

呢個世界唔係你死就係我亡

冇錯 用極唔厭 但有時又真係有效
真係要提自己要小心 唔好中伏

阿西婆話自己去左美國追擊國難
講到好撚勁咁又話send 晒信要人地冇埋個居留權
最後當然係爛尾

起底組做野啦喂

Push

黃店都可以揀好唔好食啦，唔食藍店有乜問題。

基本上當咗佢係熱普城/健吾之類既怨婦style
萬變不離其宗

一陣又有人話黑警藍屍都唔夠龍門仆街
樓主係龍衛兵

分化撚Anita Wong

我都等緊佢覆我2樓個張 「Popo 都冇龍門咁仆街」
我出公海貼呢張相清一色屌柒佢

俾人呃錢慘過被殺
人西谷中指

攣直是取向
基佬生愛滋

你都on9
我地就係要整死藍店

藍屎真係無孔不入

個谷咁耐以來
從未屌過popo
大家知乜事啦

態度正確，我都一樣

day1已經話係要杯葛藍店到執笠

點解而家會變左呢個版本？

佢其實做乜鳩

呢啲垃圾係得連登仔先當手足，遲早有日又會比泛民賣多鑊

龍衛兵呀黃衛兵呀咁
黎黎去去都係食人口水尾
其實唔知佢有冇讀過書
知唔知紅衛兵同人血饅頭點解
而家龍門害死左人？
咁呢半年黎幾千個「自殺」手足叫乜！

//「人血饅頭」語出魯迅先生的短篇小說《藥》，小說描寫了革命者為革命流血犧牲，他們的鮮血反被無知迷信的人做成人血饅頭去醫治癆病。最後，主角老栓的兒子並沒有因為吃了人血饅頭而把癆病治好，病重身亡。魯迅的《藥》談的是革命者的犧牲與一般中國民眾的無知，「吃人血饅頭」只是個反諷，說不上是指責，跟時下的套用相當不同。//

白頭佬食人血饅頭，比鄧PK對手足傷害更深，五大訴求，缺一不可。

我係要整死班藍店吹咩

「我地仲有位置企？」
藍緊係冇啦ta姐就醒喇，扮黃深入虎穴再做正義撚狙擊曬啲人同共慘黨一撚樣擅長滲透

一條以講是非狙擊KOL起家嘅八婆學人講道德屌你咪搞笑啦

亦多得有班on9仔持續支持吹捧

Sung mmw 係其中一個分身

之前有人講黑警死全家都比佢屌

藍扮黃page 帶風向
睇#130 個位手足講就明

推到起底組做野

我一餐都冇食過點做龍門打手呀

唔明點解巴士的報係黃綠
星島旗下

西婆mode：我鐘意屌邊個關你撚事

咁都有可能
但你睇佢fb account 又做得幾 "真"

藍扮黃扮到咁上下想搏你唔覺滲啲毒藥

同紅底01一樣
關鍵時刻先現形

所以啲人講啲咩有時聽完，
有證據就信
無就當參考，自己思考先最重要
唔比人帶風向，呢啲支共技巧就無乎

唔解支共可以控制14億人嘅思想？
因為人民被剝奪真相之後放棄思考

武裝革命之前，先革自己的命

總結得好好推

唔該哂巴打正視聽
最近呢件臭閪都夠哂出位

唔會俾佢帶到囉！

佢都on9
咩因為美心黑心
聽都未聽過既理由

我地day1就話要罷買罷食
佢唔記得左？？

屌 原來係五毛臭西黎
thx 樓主

你有潛質申請做admin

真 露哂底
但仲有班傻仔當佢神咁拜
水門雞仲要叫佢做女神

都唔止最近 佢17年已經屌緊呂麗瑤教練

d admin 全部都係佢分身AC 黎

屌 條女煩到仆街 d fake 圖加大字就當真

佢仲要話唔係自己分身
再用呢兩個ac同對方講辛苦哂
佢真係當人弱智不過佢d信徒都真係弱智

香港獨立

毒撚過東方
不過搞佢唔到

全部都係WhatsApp cap圖當證據
一貫藍絲手法

要鬥黃第一個鬥佢條仆街

張圖唔係我整，巴士的確係星島網媒，而家根本係藍到黑。

所以上面，我會話揀日月報或者AM，咁都唔得既話，寧願揀熱狗好過星島。

水門岩岩又出咗個怨婦po

鄭松泰仲留左言叫人搵佢

都話條友藍底扮黃 帶風向引你地鬥黃

依個仲正ta姐啲top fans諗野都好撚獨特唔係見個grp仲有啲真手足未醒都廢事入去睇

佢由眾志賣口罩單野都狙擊 就知係藍

我都有留意佢 佢擺明信徒黎

睇樣4-5章都有
ching 你咁撚飢不擇食

追緊佢d history,好精彩

佢仲晒袋晒命
人買H記佢買H記
竟然係買最核突嘅鮮綠色
求其搵個代購都買到

啱
獨立思考好重要
唔好再推KOL，無論係Anita wong依啲撚樣定水門龍門渣哥嗰類黃店KOL
睇一樣野要獨立思考當中證據同邏輯，仲有後果
你可以好鍾意一間黃店，唔代表佢講咩你都要信

屌嗰單真係露晒底

斷正

佢日日話人惡過共產黨
其實最撚惡係佢一有人講嘢唔啱佢聽就拎人出嚟批鬥 然後成大批腦殘信徒就會圍攻個受害者 cls

根本係藍c黎

吳x清特登去聯合國抹黑抗爭者
我仲記得
佢不如諗下一個冇乜人識既商人為乜特登衝出黎奶共

推到上熱門

共產黨冇消滅黃店? E+popo不斷查黃店打壓，咪其實係想嚇怕黃店等佢哋消失囉
返屋企瞓覺啦佢，藍扮黃。
支持黃店，一蚊都唔幫襯藍店

眾志嗰次其實勁牽強....話人PR 做得差
咁都有得屌一大餐
根本小事一樁

係呀最叻cap 圖開名貼上谷
佢睇到呢度屌佢又忍唔住架啦應該

初心不變
罷買罷食任何藍店搞左半年以上

佢當人金魚記憶呀？

諗起之前有個手足同佢 講道理
結果被佢cap 大頭再出po 叫人睇下佢幾毒

係又點呀⋯⋯

推到佢滅谷

係囉點解推唔到上去
明明以往9頁應該推到上去

佢係咪已經當直認自己係Sun Leu?
一個出聲另一個就唔會出現

估計錯誤爆唔起咪扮冇野狙另一個

但狙嘅全部都係黃
喂Anita wong你係咁撚勁咁多內幕嘅爆下燉炳強啲仆街野啦藍店唔搞得呀？

黃色經濟圈既原意一直都係講緊幫襯黃店，唔益藍店
當然唔係講緊破壞藍店，而係講緊唔幫襯令佢生意大減汁笠

佢講唔過人就會批鬥人
佢依啲跌粒芝麻都要鬧嘅八婆
都唔知有無人同佢相處到

佢就算撚數啦 對佢好失望 抽完龍門水又要屈亞玉 歉又唔撚道係到賣小強 專心做雞啦 真係當自己kol咩

正常人一睇就知同一個人 得佢班八婆信徒先信佢唔係啫

陰公
佢所謂嘅fc 證據俾YouTube block 9 埋

之前袁子威單野我咪屌過佢

繼續推

有無人留言問下Sun Leu去左邊?

同一個account

佢以前狙擊KOL已經係咁嘅格慘在又有好多花生友港女捧
依種八婆講公義講道德

根本係藍屍偷換概念

死臭閪

推到上熱門上蘋果

佢話連登仔係聾門信徒 黃衛兵乜乜柒柒
只要唔聽佢講/唔認同佢就係盲粉 未認清龍門真面目
同共產黨咪一樣 唔認同國家=港獨漢奸

個PAGE已經變左追擊龍門PAGE啦 根本唔撚理你咩藍定黃 你撐龍門就係敵人 寧願幫襯藍店 笑撚死

退grp保平安

又勾起我記得當日罷藍撐黃店
熱狗點衝出黎柒

一模一樣既言論

唔係架 佢之前仲要用sun leu個ac出post同anita講：anita 辛苦哂
當佢啲信徒白癡 真係好撚柒

共匪

between留名等全post被龍衛兵

當條西婆藍屍處理

人地好有錢架
又hermes 開箱又周遊列國

挨唔到9月
咁快現形?

佢藍到發黑
最好笑係留言班人講野全部同一個tone
但通常自己唔覺嘅
以為偽裝得好好

其實做生意有不和，鬧交好正常
願榮光團隊同光時夠開過波，但傾返掂咪無事
呢邊人西group好似想整死龍門先開心咁，做乜鳩

白頭佬食人血饅頭又真係好傷既，
仲衰過POPO夾埋大貓銀行食左7千萬捐款。

唔係 係sun leu出既post
呢到一講完就比佢private左 on99

btw依家最開心一定係三家姐

根本係滲透
罷買罷食藍店day1已經做緊
而家出黎反

小粉同係逼中立表態，小乜粉黃？

push

原來仲出緊po
不過係咪冇曬後備AC
27/3先開都攞黎用

因為搞國難成功過一次嘛

佢係唔係藍我唔知
但佢一定唔係手足
香港水深火熱佢做過啲咩？

睇完篇文第一句
知道樓主正確

3歲小朋友第一次開acc呀

好彩連登冷處理左呢兩日元朗黃店啲on9野

狙擊人 完

睇#130

佢屌人小粉黃
又話自己係黃

咁佢自己咪都係小粉黃囉

A

到底入面有幾多佢既分身 成班好似思覺失調咁

唔使理佢做過乜
淨係佢反人罷藍店已經夠

水門真係可唔可以唔好咁亂嘅時候再隊多刀呀

睇#2 我貼個張相
popo 殺咁多手足都冇龍門咁「大罪」

經歷左呢大半年
正常都醒晒！

講經咩 呢啲廢人屌手足就屌得最兇狠，對住黑警就腳都震曬

唔識呢條友

邊撚個黎
識佢老鼠

講得好啱
其實so called「鬥黃」同埋批鬥｢鬥黃｣嘅根本係同一班
正常同路人有其他嘢搞得鳩閒理呢啲無聊嘢

小粉黃一名

呢個打手嚟 一手策劃fb龍門大戰

件事告一段落咪算又唔係有確實證據，亞玉連牌都收埋擺明唔再埋堆仲想點？班fans又撥哂火
仲有Anita wong過埋去襯墟老細你識唔識睇人
你咪撚喺佢面前講黑警死全家/杯藍店呀佢又同你講經架喇

其實同錢有關一定有爭執
Dgx 同光時好似都嘈過

呢個閪gp 最仆街係扮黃
然後每日不斷小事化大引大家內鬨鬥黃

陰公囉

但唔覺意露藍底

發現頭先個comment off topic左
支持樓主比大家睇清西人妻真面目
佢同果啲 『拿 我就中立既』藍絲冇分別
根本係藍 但扮到懶中立

發表：你講「黑警死全家」我就一定割你蓆
一直忙於做道德撚批黃同做資料搜集狙人

當佢藍屍，佢屌我就撐

藍底呃唔到

開口埋口就鬧人黃衛兵/黃納粹/小粉黃，然後聲稱自己係黃絲，除左佢班八婆信徒仲有邊個會信

如果要講食人血饅頭既話
只有已經離開左我地既手足 & 被咬既手足先有資格講

成日話壯大黃圈 都要本身有盈利先可以做大
唔通真係個個月都出黎告急咩

成堆共諜分身

雨傘後鬥本土，鬥到成個陣營散哂
而家只係同一招

又係不斷小事化大，個個沉迷係內鬥互屌

佢之前狙擊玻璃朱同恨做星媽嘅狗乸好撚好睇
如果龍門真係賺埋人血饅頭錢
我第一個起光復香港之後批佢
唔係而家囉

Anita有冇捐錢俾手足?
有冇助養? 義賣愛馬仕包包?

條臭西39姐應該訓著都笑醒

咁餐

Like得人閪gp果啲既黃絲係果啲覺得自己眾人皆醉我獨醒既人

如果係個種都仲好
最多都係懶醒看透世事既廢老
佢呢種係自稱「黃」 引大家玩內鬥

同埋佢班狂熱信徒黎黎去去都係果堆，除左會係人西gp圍爐，仲會聯群結隊去人地個page踩場，好撚易認

請反駁：只要撐敵對黨就冚家剷， 一定要排除異己， 即係行獨裁統治政策？ 即係同共產黨冇分別？

非五毛，想學嘢

以防有人唔知佢咩樣

個人西gp三萬幾人

但我睇咗好耐都唔明佢地個logic
帶隊出征個個係佢地,人地叫唔好分化就黃納粹黃衛兵?

其實同班熱狗雲粉差唔多

又係 佢其實高招啲
如果一開始就知藍 我地唔會聽佢講野
唔會受佢影響
正正因為以為佢黃 所以會聽佢講野
甚至如果易被帶風向既可能會影響左判斷

推到佢仆街

就咁睇 佢個gp 出po 個班好多都假AC黎
來自guangdong 仲要2月先註冊

3萬人應該有水分 + 食花生佔多數
實際睇佢出po 應該得幾百人

睇過Anita Wong 啲名牌分享
有啲印象佢可能喺baby condom 潮版蒲頭
佢唔係同路人
大家咪再post 佢個谷啲野

入去屌爆佢

又係佢個仆街

有堆好常見既我諗應該唔係假ac黎。當然唔排除果班人會開一堆假ac出黎洗版

政治就係咁
歷史幾時有弱勢+冇對敵人造成威脅嘅勢力可以上位？甘地都要靠軍隊啦
奪權手段係唔好睇架喇，重要嘅係立新政權後訂立嘅政治體制點確保唔會再有獨裁

咪撚將共產黨拉埋嚟講，讀下歷史睇下佢地立國後為鞏固統治階級利益做咗幾多仆街野迫害幾多平民再講

但水門雞仲出緊post求安慰

我喺兩個月前已經話過呢條賤婦個係高級分化撚，高級藍屍
佢最勁嘅野係會狙擊啲大家都覺得有問題嘅人，如國難五金，但有時又會無風起浪，例如屌眾志賣口罩。呢次佢應該想copy多次狙擊國難個模式，不過失敗左咁解

食咩係我嘅自由
你比到自由我就ok
煩住哂嘅話同共產黨冇分別
我唔鍾意共產黨就係因為佢限制咗我嘅自由
唔比我上fb ig
唔比我食藍店同唔比我上fb ig 差唔多
最多得閑幫襯下, 唔會完全唔食

主動狙擊屌人嘅係佢地
被人屌話分化就話人屌佢地知唔知咩叫先撩者賤

我都未退gp 之前係睇佢屌陪月入左gp, 睇睇下已經發現唔對路，發覺入面班人痴痴地線，不過即管繼續留係入面睇下佢地9up d咩

叫人唔好迫害藍店已經穿晒煲啦, 不如叫人唔好講黑警死全家同3萬thx呀

推到佢見報啦
扮黃扮得咁開心

佢自己都要番大陸搵食啦 點敢屌中國呀
一過關比人拉番去啦

今日元朗黃店繼續都人山人海

都係,佢地互動率好低下

另外呢個page都好撚癲

仲有前日呢單柒到地陷

就算係真，人地啲私事關你撚事咩
唔係假account都似係啲上開baby condom講c6點衰點衰嗰type

無啦 今日martin都係同過去既自己鬥黃
揚晒啦 pr公司快d潛水搵過第2樣啦
記得追埋條尾數

佢自己親口講「邊個提襯做底黑警即割」
仲同你講「黑警死全家」

佢好多事蹟

素顏天使
nelly
空姐呀yo

大把野睇

我要藍店收皮有乜問題
商業社會日日都有公司俾競爭對手搞到收皮架啦

其實呢堆xxxx苦主大聯盟10個有9個根本就係熱狗雲粉圍爐gp黎

佢一早講過自己唔係同路人 、 好撚煩呀呢條閪

呢啲活喺同溫層太耐
平時啲粉絲/打手盲撐佢
佢講乜都撐 都信
佢無諗過其他人睇
係睇見佢
兜得好撚辛苦

黑警必須死全家死清光

呢啲gp係熱城啲人開，同人西啲藍絲係唔同體系嘅野

戲都廢事做
黃衛兵迫害藍店?
不如過底去對面黨人港地把啦

好大嘅官威
你做撚過乜野呀搞清楚主次，係你要求勇武手足唔撚割你先啱

你唔要藍店收皮你先有問題呀

藍扮黃分化左幾多同路人呀
之前仲有幾個po幫住佢

全部po都係屌黃營

鬥掂國難就鬆毛鬆翼，抵撚死

仲有引人整咗好多term

未就係

其實應該JFK 當年個咁

"Ask not what your country can do for you --ask what you can do for your country."

我地應該係問自己可以為呢場革命做乜野
而唔係問其他人做過乜野

佢地目的就係引戰
睇耐咗會發覺內容佢地唔太care
只求泥漿摔角搞到人歸邊互屌

最撚無恥係成日挾持手足光環去扮撚哂為人出頭,利用同路人同理心引戰

露晒底

有拍過片曬手袋 係女人樣 女人聲

黃藍政見唔同 市場上係競爭對手 社會上係陌路人 情感上係仇人

實際上係
你藍
我黃

任何人既選擇都係佢地既個人自由，因為咁就取消於市場上既話，係咪需要科金邀請返佢地重新進入市場再講聲對唔住，最後再睇住佢點樣死多一次？

做任何野 包括做人
都係要自省

剩係知佢個陣屌國難五金好搶口，其實乜人嚟

但係露底後又要衝出黎話自己係黃
驚死唔可以繼續批鬥

杜汶澤講咗一次yellow nazi都知衰無再講啦
班仆街就拎嚟打稻草人，叫佢地define 咩叫yellow nazi又嗡唔撚出

五毛咁夜都要開工？

咁老實講熱城班人就算點搞都係得少數人圍威喂
吹到行區選投白票又杯葛立會，狙蘋果狙撚咗幾年，咪又係咁大眾已經認得依班人反而冇乜影響

但Anita wong依啲分化撚煩好多

消失

之前佢狙擊玻璃豬時都有like過個page，
就係自從佢小眾志之後覺得有問題，已unlike

其實我覺得有機會係職業打手黎，pr公司果種。你睇佢任何時段都活躍係fb, 基本上係睇唔到佢有其他正職，但又可以有錢買袋周圍旅行，我覺得佢靠出po賺錢都係合理推斷。

指出問題係應該比意見改善
而唔係繼續抹黑同孤立

事實咁膠著係玩死大家

淨係"今次"唔認同, 醒未？

可以叫人唔好迫害藍店嘅邊可能係同路人? 藍嘅唔死仲黃咩經濟圈?

但真係好多人信佢先死

同意，之前屌國難時有好多連登仔中伏幫住佢

More
白頭佬做過啲咩

熱狗都唔係同路人

佢哋無人報 咪自己開live開post
會唔會咁多前幹事/前員工
都無連登ac?
再唔係咪報料去TG group
無admin理佢？

程班長單嘢都無FC
admin一樣照登

講還講

咁李政熙自己又真係做得好撚肉酸

人西得啲弱智先信

咁鍾意批鬥今次一定要煮死佢

從來冇睇過個page 日日走上黎當係fb呀

佢上年想屌埋林日㬢
可惜冇人理佢

咁鐘意鬥黃而家就同佢鬥黃

我之前都有因為國難五金入左去睇左陣，後來發現越黎越唔對路，退左群，根本係搭棚做大台，公器私用。

龍門搞到咁大單就係佢煽風點火

我覺得佢最柒既係出20個口罩起人底點知掉返轉自己老婆仔女都比人起埋出黎 真係柒到冇眼睇

直接report gp la

REPORT左
今鋪連登要收佢皮

下講句唔認同就算？
起碼打一大段、起埋Ta姐底再狙擊佢啦鬥黃啦今次慢慢鬥

ta姐呢隻臭西可能見前排好多“手足”擁戴佢批鬥龍門，覺得火候夠啦，開始露出尾巴批鬥幫口藍店
點知咁多人屌佢

但都證明左真係有唔少同路人之前比佢洗腦參與鬥黃

樓主好波，等左咁耐終於有人反狙擊返條臭西

我指應該係有人係咁搬啲facebook post黎唱龍門想鬥黃
私怨就自己搞掂啦

呢條臭閪早排比人屌藍個陣
係fb grp到話自己以前國教已經反緊支
比你以前真係黃又點 依家成撚日搞小動作
根本就藍到黑

舊post回血
大家快d report呢個臭西group啦

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

幫樓主推

正解

八月離開到依家都未走呀因為一開始已經唔係黃囉
只可以講佢好識用仁義道德+手足對藍絲嘅反感包裝佢想講嘅野
林日曦都想搞問過啲妹妹fans未

係紅

考考連登仔，對上一個講完｢我就知道是時候要離開/退出了｣但怨魂不散嘅係邊個KOL?
閱讀門檻：IQ 120

已report

佢以前反支唔等於而家反支
譚詠麟89年都有上台啦

專企抗爭者對面
幫哂藍屍講嘢

之前符國豪機場單嘢
佢都話我哋對藍屍太撚過份
國安都需要有人權

我睇到 你係咪比sun leu block撚左

一有痛腳就狂狙擊嫁啦。
冇狙擊係因為冇位入手。

唔好以為個page主好多信徒好似好勁好撚醒
其實你追下po都見到佢講唔到咩大道理，類比亂柒咁用，強詞奪理。
之前成班信徒狙擊眾志口罩聲稱有99%，其實得98.x,屌你老母你話幾撚無謂，又企晒上高地話係求真乜乜柒柒。

如果呢班人係黃，早死早著好過啦。
同共產黨鬥仲要玩高尚，冇所謂。你自己去做聖人咪做飽佢啦。
係咁係度撩同路人，又成日話咩同共產黨冇分別。
係呀，冇呀吹咩。
抗爭路線好多，行邊條洗你理咩。
香港人已經處於劣勢，仲要為自己套上咁多枷鎖限制。簡直戇鳩。
又成日話呢啲唔係民主乜乜柒柒。屌你依家香港有民主咩？冇人打破框架去爭取，你撚想有民主。講到咁撚理想但又唔認清事實。
死返去外國滑雪啦傻閪。
仲屌健吾，根本同健吾係同路人，一樣咁戇鳩。

呢班人自以為好有思想，但其實個腦係完全俾石頭塞住

應該畀支共先一步捉住咗

所以會見佢屌吓藍屍玻璃朱
又搞吓黃店
夠哂精神分裂

仲有佢會話: 屌過藍屍玻璃朱
同埋警甴老婆Erica

條臭閪露撚晒底啦，鬥黃仲勇武過屌支共黑警，藍屍臭閪！

啱呀
Anita wong咪最撚共產黨囉，滲透黃圈、拉一派打一派以群眾鬥群眾
襯有證據一定要煲大單野唱衰Anita wong，等佢臭朵第日想再狙擊，啲人都唔會盲跟
唔講龍門，眾志單野同佢所講過嘅野都夠佢收皮

而家點樣消滅藍店啊
咪最多唔幫襯佢

呢種人唔使當同路人，左膠從來只會拖累，無實質建設；只會站道德高地，無視手足被迫害

叫人唔幫襯=打壓迫害
間接證明黃色經濟圈有用手足要繼續堅持杯撚到藍店執撚哂為止

同意
依家好多偽中立page，eg:

呢啲就係pr公司做緊嘅分化

扮理性/批判思考
等深黃變淺黃 淺黃變中立

Who?

最尾個個好明顯露底寫左暴徒

都唔知係咪分身自己刷自己鞋

呢個報都登埋仲唔係手足？

所以大家要有獨立思考
唔好俾5毛分化撚有機可乘

佢真係最撚共產黨

我的確心灰意冷……
所以冇再睇佢哋啲批鬥post
繼續食黃店

收咗經可以中出

佢唔係左膠呀
係藍扮黃引大家內鬥呀

呢啲係最基本啦
除非你頭像無嘢睇
或者有細路仔(就會打格 怕得罪師奶)

姓伍 伍淑清

我真係未見過會污名化同路人

希望佢哋之後講少句啦

杜汶澤都中咗計講yellow nazi

無視就可以

杜汶澤好似剩係個次
反而人西班人日日講
唔知仲以為什麼上緊save HK

有無cap低？

好似一個巫婆
對住塊鏡 自言自語

要正視聽
佢叫人食藍店
已經過左我本人既底線

項明生呀⋯⋯

唔好人講你就信
不過可以自己分析吓
睇吓啲語氣/行文
係咪一鳩樣

有啲人而家開始用黃屍 蠢黃呢啲term

但又似係同路人嚟㗎喎

愈嚟愈睇唔透

乜真係咁需要咁眾人皆醉咩

攬用黃衛兵都係一個問題

而家佢係扮緊黃帶風向 引大家內鬥
仲無視

一直都覺得呢個Anita講嘅嘢有盲眼位
自稱黃絲 但成日喺度不斷批鬥黃圈內嘅人
佢哋一直掛喺口中就係不斷講人哋如何食人血饅頭
但手足們其實根本無人在意過比人食嘅饅頭
手足嘅目的係點樣推倒呢個極權政府 打倒呢10個月以來大家見到嘅不公義
睇佢嘅留言除咗批鬥 根本就無路線可言
仲要講話包容藍絲 唔係以為用左膠方法可以打倒呢個極權政府吖嘛?
天琦都有講過條條大路通羅馬 身上背住咁多教條嘅人根本無可能鬥得贏對家 如果作為黃絲仍然信Anita嗰套 我認為你哋先係對呢十個月以嚟犧牲嘅手足唔住嘅人

經一事長一智

唔洗退，得閒睇下佢發乜撚野癲

佢講啲野好多bug

推

班人閪話自己會屌藍屍
所以唔係藍屍
高級分化撚屌藍屍混淆視聽
有幾奇？
唔做到咁點引人落叠

其實佢乜水
點解可以咁多人留意佢？

上次聽佢個名係買蛋糕柒左

佢每日的任務就係不停出po屌龍門

點止佢呀 仲有佢頭馬vivian姐 煩到世界盡頭

成日拎手足，人血饅頭呢啲term
但又話自己係八月已經同運動割蓆
根本其實就係佢哋一直利用呢兩樣嘢進行緊分化

好似都睇到 不過冇得留言

唔迫害藍店唔通幫佢地呀?

同意
覺得呢d討論好撚無聊，真心連睇都唔想睇

買蛋糕柒左個個叫 「倫敦人妻」既基佬
倫敦人西呢個gp 就係Anita Wong 為左狙擊佢特登開

兩者之間冇關係

唔好係度捉字塞啦

Oh 咁我係唔識呢個gp...

thx解釋

講捉字塞邊夠你地ta姐黎呀

依啲就真係偽黃啦

你唔想睇都冇用 佢每日搵野放大黎搞
實有好事之徒跟埋一份

好似16年本土分裂咁 就算你唔理佢地都一樣照搵野砌你

同之前捉鬼個班一樣
最落力個班全部狗黎

係咪熱狗系列人物？

呢隻臭閪擺到明係藍絲分化撚嚟啦

FB仲有成班傻仔當佢神咁拜

邊隻字室？
佢都講得好清楚喎
屌人罷藍店

國師

狙擊人妻之前，Anita 好似已經好出名 狙擊過唔同blogger
唔知佢係咪有d心理變態

之前都有睇開佢
但係自從佢不停屌鳩眾志之後就quit咗 佢仲要痴線到cap曬撐眾志啲人嘅icon出嚟人身攻擊

我成日諗唔明鬧人黃衛兵呢啲人本身係乜人

岩岩先俾人嗌黃衛兵 好撚嬲呀！！！！

當你係黃 入一間好好食既藍店
入面啲人口口聲聲都係屌黃係暴徒搞事
仲要犯賤走入去比錢佢洗 繼續屌你
點食得落肚

唔知依家行到第幾步可能老人家行得慢

仲要咩好食是良知

其實佢知唔知咩係良知
有良知入藍店食野又會食到有味

Push.

跟本無同路人會話罷食藍店係有問題
因為去黃店消費已經係最基鳩本 最撚易做
咁都唔做枉為黃絲

依條八婆要當係深藍屍咁追擊同清算佢

我有冇記錯
當年爆國難五金大鑊個個連登仔都ta姐前ta姐後
而家就大大喊打咁款

搞笑咩大佬
死咗幾多人啊？
也不算什麼了？

企開啲啦屌你老母

黃色經濟圈其實就係要唔加入會員的無優惠慢慢死
點會有自己人想永續藍店

而且藍店經常偷手足資料送比中共, ENDORSE藍店係令手足錯信呢班藍店
最終導致手足死亡或遭警魔私刑姦淫

Anita Wong 的行為等同共產黨

barry ma條垃圾講咩黃納粹咪就係抄save hk班五毛
barry ma的焦土論其實係抄呢度會員, 仲要抄一半唔抄一半抄錯,累焦土論支持者比人問到口啞啞

你講得無錯
我識話自己好撚中立的專業人士

十個有9個支持司法迫害
係香港自稱中立親常都係奶共而用中立標籤呃人

我識佢老鼠

anita wong可以講得出警暴好小事(講緊殺人, 輪姦)
講到煮成黃店係首先

呢種人係一定要當內鬼

本身倫敦人妻 都係為左打擊真嘅倫敦人妻而來

對於佢打擊同路人嘅行為 點解大家咁驚訝？

上班仲有一群信人西既傻仔

屌 咪撚癲啦 你撚有共產黨咁大能？排除異己係盡做，會唔會變獨裁等你真係掌權先再諗啦，未學行先學跑
成日撻共產黨出黎，咁宜加係咪我地話想就可以做到共產黨咁揾國家機關去搞鳩藍店、掉晒d廢老落海做浮屍？唔係呀嘛咁你點撚樣同共產黨無分別呀，左膠上腦真係好撚煩

文盲傻閪
良知點解又唔明
食飯都講究成個體驗啦

撐敵對都唔陷家剷幾時要剷家剷啊

深夜都要推

對家唔可以冚家剷 要大愛包容

真正不割蓆 要連藍絲都唔可以割

所以真係bullshit
一聽就知根本唔同路
仲話帶風向
瘋向就有份

，

可能都係同一班人開工

一早都話離間計，仲係度扮嘢鬧人黃衛兵

真係斷正多行不義必自斃
第一日就覺得呢條撚樣古古怪怪
倫敦傻西班打手死出黎啦

黃納粹, CCTAI,黃衛兵就係中共污名化反抗者的字眼

邊個用親都唔再係自己人, 呢個唔係分化/鬥黃
派牌比中共的仆街唔可能係自己人

有班人冇野做特別得閒，如果本身邏輯又唔清晰就出事

同一人黎

人血饅頭
俾條八婆誇撚到呢，

好多人搞風搞雨，係咁話要攞公道究竟佢哋想點樣攞公道

係有班傻仔俾人帶風向

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

渣哥 光榮咪又係對龍門單單打打渣哥仲特登Po fb買東周刊

吓 咁咪叫沉默嘅大多數去支持藍店囉 做乜姐你

係藍店食得唔安樂，好食由點？我就係唔幫襯
將呢個做法話俾其他人聽，其他人都認同一齊做
最後d藍店遇合唔到市場，就自然做唔住架啦
我地幾時有害過佢？

依啲page頭一兩次可能fake到人
不過多數好快露底陣藍屍味

未撚見過呢類page

個Group入面d藍絲打手都現哂形

仲有饅頭張，龍粉，龍盲

開頭佢剩係搞其他kol果陣就未覺得係，宜家就好明顯，無事生非就係呢d

好想佢睇到我打咩！
因為依家藍店理虧！！
根本就係原先撐嘅嘢嘅問題
我哋真係理直氣壯撐啱嘅嘢
但其實有幾多藍扮黃嘅 係得個啲店主先知
所以話 藍的沒有一個好東西

突然係度諗，如果支那果d網軍叫小粉紅/5毛，anita wong 呢d應該叫咩?

高級紅

收皮啦條臭閪八婆
日日係外國風流快活滑雪，
得閒就開po屌手足，唔明點解會有人信

鬥黃根本係網軍set既局
令人唔支持黃色經濟圈

呢排咁多事 係咪共狗要盡地一鋪
以快打慢咁立23條搞掂香港！

Report佢

佢國難個陣連熱狗係乜都唔撚知，收皮啦又無知又八婆

唔覺，佢根本就係熱狗，如果唔係之前點會讚蟲泰
打擊啲濕鳩Kol只係佢吸引人follow嘅手段同埋條八婆鍾意做嘅無聊野，而攻擊政敵加宣傳熱狗思想先係終極目標

應該有啲家底，未結婚
有個成日陪去周圍飛去玩既男朋友
會搵私家偵探起人底

我只希望大家唔好一次又一次中網軍計

Report

咁快露出
即係炒啦，點做五毛

起碼都要過左9月

依家冇得飛好撚得閒搞咁多野

呢個Gp好揀多打手 全部人講野都一樣Tone一樣目的
你地Click入Profile就睇到應該有人比錢經營個Page

其實佢係邊個？

一個38歲blogger
乖啦，自己Google ata 阿塔/塔姐

嘩 咁你同你攻擊嘅大j有咩分別呀

佢唔係熱狗黎，雖然行徑相似(專搞分化)，但佢有出po屌過熱狗陳雲

急不及待想睇佢班信徒嘅傑出表現鬥ta姐定護ta姐

38歲？屌個樣成個50歲阿嬋咁

肯定一堆護主犬

眾志單野佢柒左，搞到有唔少人醒左，知道佢係分化撚

黃店黑幕系列之一/龍門謀獨大 黃圈狗咬狗骨/大公報記者 海芯葆

同大公報目的一樣

做低黑警都要割黑警死全家係咪仲惡大惡極呀？
兜，繼續兜

你冇記錯，even國難五金唔少地方抵屌，但班連登仔痴埋條怨婦一份喺度屌就真係要驗腦

推，人閪個page幾時收皮

阻人搵食真係尤如殺人全家
將所有論點自動推到極端唔怪得全世界都係黃衛兵希特拉

想睇塔姐點兜
Hello 塔姐
知你有mon post嘅

之前諗著推畀谷內手足希望佢地醒下咪撚痴著隻ta姐
睇嚟依個時間仲喺group都冇得救慢慢狙，繼續信ta姐！冇事！

睇到個乜乜ta姐打嘅字都feel到佢真人把口實臭過坑渠

呢啲冇得救了
呢啲香港人同文革時嘅紅衛兵根本無分別
根本無獨立思考能力

當初為咗睇佢屌尻國難先入谷
後來睇睇吓發現唔撚對路

個sun leu d語氣同出post格式根本一模一樣，呢d冇得呃人，真係得班傻閪八婆信徒先會信佢9up唔係分身黎

唔鬧唔會醒

佢直情係五毛

自己個GROUP日日批鬥逼害人
叫大家唔好鬥藍絲(但自己集中火力鬥黃店)
諗下都知咩事啦

唔理鬥乜但條八婆本身思維有問題
有時就算COMMENT SECTION有人講D唔啱聽既說話都會搬出黎上崗上線批鬥 逐句辯駁/攻擊人
佢既生命好似真係為批鬥而生咁
就算唔係藍佢本身價值觀都好有問題
如果黃圈要不鬥黃不分化第一個應該就係踢走呢D人

迫害？？
自由市場明買明賣

世界級

真黃係唔需要講出口
睇你做過乜已經知
而西婆係乜7都冇做過

係咪輸好多股票

只要諗下鬥死龍門
最後邊個會係最大得益者
就明晒

講左5年仲未走

黃色經濟圈係共產黨最怕嘅事
直接影響收入

都話佢一定cap 圖 得呢招

乜水

藍絲tone 大大隻字寫假消息 證據又冇 鳩叫話人老屈 死臭雞

就係你呢個post 嗰班「手足信徒」

全部剛入谷就ta姐前ta姐後
除左向龍門出過聲其他post 係冇講過其他野嘅

露底咪幾食 閪閪閪 閪女人

因為洗港豬好鐘意見人就認做手足或者幻想某啲人係手足

班人食花生姐捧個暗藍嘅做KOL
啲偽黃店衰撚過黑警駛唔駛裝修私了呀

做低黑警就要割露晒底

你留意下
啲account 互相留言讚的

我都未退Group
佢哋啲post最多5百人like

唔好退, 睇住佢做咩再追住佢嚟咬

個陣入左一兩日 見佢不停出post覺得好煩
成日都淨係單打 幾日後就quit左

割? 唔想藍店被迫害唔想黑警傷亡但係又要鬥黃嘅就要割啦

黑警永遠最衰，露底了

近期嘅我搵唔到一日多過300
通常幾十

黃圏就係用經濟手段打壓藍店。
條人閪勇武手段又ban ，和理非手段抗爭又ban，淨係藍絲先會咁。佢連分化撚都唔係，佢直頭係藍

佢真係好L煩

推到上報

依條臭西跑存在就係為左同人係fb鬥交
又話反對美心，但又話藍店好食又平就可以幫襯
似足係個偽中立藍絲

Antia
點呀 你自稱黃絲有冇捐身家幫手足呀？

佢屌到冇野屌，屌埋連登係紅，仲話要宣布連登仔冇資格做黃衛兵
要幾7先會當自己係神
當日屌連仔係黃衛兵係佢
而家又話人冇資格

條8婆選擇性失明
兜唔到嘅post 就睇唔到（黑警，藍店，藍媒完全兜唔到）
淨係識偷換概念、轉移視線

Fb都奶共啦

呢個係咪之前追擊李政閪嗰個?

呢啲真係唔係同路人
到今日仲講得出呢啲
啱嘅
之前有手足fbb出嚟叫大家咪分化
佢哋竟然鬧手足戇鳩
藍店因為鬧手足變藍
佢哋又有咩分別

低汁分化

佢以為自己真係好有影響力

支持運動嘅人
一定講唔出嗰啲仆街說話！

邏輯混亂到七彩
衰撚過熱狗
熱狗都識自己割開
佢一邊屌你一邊搭哂膊頭

攞到明迫害呀 怕咩認呀 藍店喎預左嫁啦

佢都無得好兜啦 ....

話分兩頭大家真係要保持冷靜，呢幾個月真係明顯多左廢 post 分散大家注意力。另外又好多扮黃黎引人攻擊自己人，始終對家有錢有人數上的優勢

咁龍門係仆街喎唔屌得？
係咪掛住黃個名就乜都岩？

唔好試圖同女人爭論任何嘢
無結果的

Sor 禁錯負皮

叫黃衛兵大部分係藍絲同五毛
如果同路人會唔會咁叫？

佢自己攻擊咁多人
仲好意思扮
佢有言論自由
咁連登都係有姐

依加話跟你條藍屍ANTIA 中女啊
咁得閒狙擊黃店
幾時起下鄧炳強黑料啊？

幾時講過黃色經濟圈要包容埋藍店?

包撚容埋藍絲狗，仲點閪樣去抵制佢地?

錯啦 係藍屍

Barry冇條八婆咁盡
至少必要時佢會道歉

去波台睇下

屌完之後想點？最後係咪執晒黃店？
係嘅咪同CCP 同一目標

諗都諗到，一路屌龍門，對家一路食花生添啦

pish

熱普城，販民私怨L，真bc等

前兩者係已經同「黃」割席，因為話泛民拎咗做大台，主張寧願建制贏，都唔會投販民

依的人學人對抗共產黨？ 仁慈就已經可以唔洗玩

次鳩次都係Sun Leu

係連燈一大班白痴無腦聽呢兩個白痴講姐

由其果個人西 咁都有人會聽佢講

哩班一早講左跟本就唔撚係同路人
係連登仔自己認為係

藍店就係唔可以比佢生存
你話佢係藍 佢實質就係紅

呢條臭西露晒底

近來確診數字低
搵佢出黎先

繼續推！！！

個閪gp比like 得幾百人
未計分身ac

冇留意開佢地
睇落似係熱狗果邊嘅人
我記得有人提過人西同健吾姊妹相稱

Sun Leu = Anita WonG (分身?)

屌
我特登crop走名+icon都要特登出黎認頭

錯 係藍屍加怨婦

佢最新已經叫緊小粉黃

都話人西同熱狗係兩個唔同體系
呢條怨婦直頭係藍絲

做多咗

7到冇朋友
屌人小粉黃
但衝出嚟話自己係黃

小粉黃非佢莫屬

留名根俊

我都覺得係咁
要分化就係內部分化
扮黃先 有少少名就鬥黃 再有咁大鬧咁大
之後話黃分化 呢班人有冇人捉佢地出黎
至少呢一班人可以隊鳩佢地

白兵到而家都冇講中聯辦單嘢

唔好點醒佢呀！佢mon 住個po
我仲想睇佢日日精神分裂咁柒出天際架

呢個po已經被佢貼左上去

就努力污名化阿
好似6、7都有班柒頭係連登自稱暴徒
但當時會被人圍屌

見到用呢類字眼既人，應該旗幟鮮明地屌+block
與其諗一堆字眼侮辱自己人，不如諗方法笑藍屍賤種和黑警
現在只用廢中、廢老、藍屍、藍蛆，明明已經不太夠殺傷力

人妻同健吾先有關，雖然私怨味濃，但有時批評都值得睇
畢竟都係2014年就開始屌泛民體系
人西…就只係臭西。

其實自稱呢個就真係藍屍page
就好似「被熱狗」就真係熱狗page一樣

已經知道佢會點覆：

（西婆mode）
呢個谷我話事嘅
我鐘意屌邊個都得！
黃衛兵收皮啦！

連登幾時聽呢件人西講野？
程班長事件、水門-龍門事件，連登都係觀望／睇定d為主
而且佢活躍既地方係Facebook，而唔係連登
咪撚隨隨便便就屌自己友「白痴無腦」好無，比番d做人既基本禮貌

吹左成晚雞先得86條人
仲有ta姐好唔好意思扮無辜
佢自己何嘗唔係有反對意見就cap人大頭批鬥

歷史上除左日本有邊次爭取民主既行動唔係用命 / 血換返黎
我哋附近已經有台灣 韓國
曼德拉有組過民族之矛 美國黑人有malcom x
唔熟書又要拋書包

who？

佢自己咪排除異己嘅表表者
完美演繹共產黨風格

其實迫人鬧人／表態無意思
而且即使開口，內容應該係類似尋晚開直播既另一頻道Konger吧

「你好出奇咩」
「問題係點解有人會為中聯辦干政而驚訝」
「你第一日知道中聯辦係香港錦做？」
「話就話建議，但組織架構上無可能唔聽中聯辦講」
「歐美覺得14人被拉更有新聞」
「又唔係第一次發生」
「即係之前唔夠出面，今次打正牌，你就覺得捉到正，係咪？」

點柒法

多謝嬸嬸幫呢個po宣傳

呢樣真，都唔知係咪分身

自稱38歲

佢識閪世界民主進程咩
淨係鳩噏日日話人共產黨
咁嘅質素中學辯論賽佢都輸九條街啦

真正扭曲係個濕鳩group嘅人
不停係咁造神 偶像崇拜 批鬥唔同聲音
咁佢哋又同共產黨有乜分別

每次有人拎人西啲垃圾當證據真相都會比連登仔屌㗎喎
得fb啲傻鳩先會瞓身信曬佢（maybe分身打手？）
打官司學人西咁鳩噏當秘笈嘅死得人多啦

之前眾志賣口罩
有分幾個價錢 一個係原價仲有兩個貴少少話係當係眾籌之類
之後anita屌眾志話佢要人眾籌
大佬搵枝鎗隊住你叫你買貴啲嗰個價錢咩？
呢啲個個都量力而為㗎啦
之後有人幫眾志 佢就cap嗰啲人出嚟人身攻擊 講緊係啲素人無鬧佢 只係幫眾志口都要俾佢鬧埋
我就覺得佢好癲

但國難真係仆街喎

佢啲論點，幾乎同熱狗一樣咁滯，又連衛兵又好食是良知云云，完完全全就同之前熱狗光頭達嗰啲怨婦特登踩黃色經濟圈講嘅嘢一樣，連水泥隊嘅手法都係一模一樣，開分身A/C自己推自己扮眾口一辭。

龍門係選功組先會比分化撚全面進攻
唔好睇少大陸既宣傳戰 你唔會知有幾多鬼

佢d分身盲唔代表全世界都盲喎
38都講得出難怪佢精神分裂得勁過24個比利

迫害藍店呢d 咁基本既效果都無既話支持黃有咩用

點解淨係得2個選擇？ 一係屌到佢收皮
一係就做乜都盲撐？
唔可以佢做衰野照屌 等其他人用行動決定囉
覺得龍門冇野就繼續幫襯
覺得佢仆街咪幫襯其他黃店
而家全香港得幾間茶餐廳？
成日話唔要大台 要撐手足
而家知名度低d既手足比黃店大台恰就可以？

係喎 佢咁中意講言論自由
而家屌柒佢又唔比？弱智

痴咗邊條筋
幾時話香港人迫害黑警迫害黑社會迫害中共？

係咪可以叫返佢做人西衛兵？

選舉近了，白票兵盡量會講選舉。
只要拖低一兩%投票率，足以每區加埋某界別助攻對面當選等佢地食人血饅頭。

平時未到選舉，佢都會講下維穩，外宣，信用系統，5G，智慧燈柱果D。

國難本身得罪人多+被清算前其實都喺度批鬥黃店/黃channel
同埋個group都係咁多咗好多新人食花生 唔知頭唔知路咪ta姐前ta姐後

望到佢最尾個句打撚哂冷震，讓你老母drama queen咩

就係要藍店收皮

好名

真. 以前睇佢批鬥人妻先生同二汪係幾好睇
點知愈玩愈藍愈過份,
最後搞埋偶像祟拜, 條anita 當咗自己萬人迷咁

龍門嘅所謂衰野
完全係羅生門
人西所謂嘅證據全部都係WhatsApp cap 圖
最好笑係冇人理佢
最後要搵東周刊
直接驗證藍血谷

可能大家唔記得東周刊係本咩雜誌
說係當年登劉嘉玲裸照做封面嗰本人血饅頭雜誌！

人西谷講到自己咁正義
竟然同呢本以裸照恐嚇做封面嘅雜誌合作
認真臭味相投

「除非個別藍店有黑心言論，好似美心咁」
睇到呢句已經知佢唔知頭唔知路扮理性
藍店list入面d非大型連鎖嘅言論十居其九比起伍淑清都有過之而無不及，起碼一半以上都係又打又殺甚至死死聲，唔多覺有邊間係溫和藍

同埋講完黃包容藍消滅又唔係真係有人出去做d咩去搞d藍店，咁撚緊張做乜成件事只不過係用和理非嘅消費力量去杯葛藍店，根本好溫和
成班牛鬼蛇神無啦啦衝出嚟懶係有底線咁，裝修獅鳥叫黑警死全家三萬thx果陣又唔見佢地出聲

我睇唔刊
我聽唔到
我乜都唔知

叻哥上身

吓乜張生又想選功能組別？
飲食界一早有人啦喎

有咁多黃店 手足出黎屌 點都有問題啦
唔通龍門就一定冇野
其他黃店手足就講大話
咁你姐係當其他黃係condom姐
而家係黃色經濟圈定龍門經濟圈？
你咁講手足被自殺都係羅生門
咁你又信？

咪撚理個臭西啦 專心打戰線
Don’t make the foolish famous

龍門單野真係引左好多藍屍入gp食花生恥笑抽水

我search到喎...會唔會佢block左你

係喎
tag個名正常應該係粗體

真
佢d taste真係差到
最慘係有班盲粉話佢有氣質有taste狂吹捧佢
真心cls
咪又係想做kol

咩taste

而家重點係屌呢個谷藍扮黃攪分化
唔知你係冇追post 定點

咁多黃店唔食呢間咪食另一間

而咁多黃店被攪
最大得益者係邊個？

喂大佬，藍屍個閪分分鐘臭過水炮車

講緊自己gp主？

回力標，再中

完全係講緊佢自己

藍屍通常唔夠人講就要發爛渣

拿，講清楚d, 係佢班人西盲粉講既啫，唔係佢自己講既，陣間人地又cap鳩你圖話你屈佢地係谷主分身架喇

乜野logic
消費者因爲政見而選擇性消費有咩問題
咁就叫迫害藍店？
叫班藍絲廢老整個藍色經濟圈咪解決問題

其實個gp真心有唔少同路人
但都比中共機器分化到，真係幾sad

你見唔到我講 國難有唔少地方抵屌 咩？

波台班殭屍ACC深入調查下我覺得似係香港警狗

果班人有特定行動模式
因為係同裝修一樣跟單做野先有錢袋

所以果期批鬥邊個就所有人集火
連POINT都一撚樣同大公報一樣

我又唔覺得佢係藍
其實唔係得藍黃分既
冇必要標籤人係藍
同埋呢d花生gp地圖炮咁亂屌
影響力都會愈黎愈細啦
我就係其中慢慢唔睇呢個gp既人

屌到上埋東周喎

突發....龍門老細張俊傑公開成盤數...同正面回應幾個指控....

對佢既指控不外乎
貴 難食
抗疫貨品來源成疑
合作之後傾唔掂數 拆夥
人工低
資源中心出數手緊
有手足被炒
捐款箱籌錢下落不明

等等

不過D人剩係記得「人血饅頭」
覺得佢開分店 開資源中心仲好搵過凍結星火

仲要好搵唔搵 送子彈比星島
唔會記得對面點樣全方位出手進攻黃圈

咁多媒體
好搵唔搵係要搵東周

今年邊個選?
渣哥?

露晒底
扮黃不成
而家話自己係綠

我以為擋人個白頭佬

對佢既指控不外乎
貴 難食 （我都覺，但呢啲各花入各眼）
抗疫貨品來源成疑 （佢唔係做呢行，若果明知假野比人屌都照賣就抵屌）

合作之後傾唔掂數 拆夥 （做生意係咁）
人工低
資源中心出數手緊
有手足被炒
捐款箱籌錢下落不明 （呢個佢宜家答到未）

生果立場唔肯做
當明報AM死既咩

送子彈比星島，玩咩？
唔爭在可以搵黨人港地，幫黨出聲投誠。

林瑞華（英語：Gordon Lam），香港民主派人士，公民黨黨員，香港中小企食店聯盟召集人、美食車大聯盟發言人，有意參選2020年立法會選舉飲食界功能界別，挑戰現任香港行政會議成員、自由黨飲食界議員張宇人。

佢同616合作係紅磡開咗間餐廳

佢同健吾, 熱普城果d宜家係咁推呢個新term

話恥與黃（販民）為伍

請留意

你睇佢屌龍門嘅力度同以往完全有過之而無不及
佢以前通常一樣野出一個post
但龍門呢壇嘢唔知係冇人理9佢定私怨
同一樣野不停出post
每日就話手足點慘點慘（講到俾人呃錢慘過被黑警殺）
講嚟講去都係嗰幾樣野
怨婦到
On9 都睇到唔係過下口癮咁簡單

都係嗰句
最後目的太清晰

即係五年前嘅國師

一模一樣

亦有d不為私怨，而真心覺得分黃藍好影響社會嘅真心人

2014年 綠色和平諧
有伍忠榮 有大波man

之後 伍生係帶隊清路障
大波man更加唔使介紹啦

綠絲帶，人唔笑狗都吠

屌可唔可以做人唔好牆頭草咁呀，班藍絲好襯你唔起咩，係都唔認自己係藍

佢間餐廳可唔可以介紹下
紅磡龍門我冇興趣

老女人都算，仲要係個深山怨婦老女人
成撚日縮係自己個窿入面吠刷存在感

616七桌子
係黃埔新邨
附近係拉麵天王同別天神
利申：冇去過

講真，點都衰唔過 popo 啦吓話
咁都講得出口

你睇下條臭閪cap 呢個po 上去
但選擇性避談我#2 張圖就知答唔到啦

其實邊有咁多狗同pr

香港警狗有三萬人...

以上皆為波台常見成員

而部分人私下認識並年過25，30

死狗賊騎劫波台

唔係個台來來去去都係呢堆咩

之前仲屌我話波台邊隻眼話有藍屍

38 歲咁多紋

如果咁講，佢口中既人血饅頭都係搵食姐
佢阻人搵食又洗唔洗死全家

佢呢種思想生存落去應該好快生cancer 死
唔怪得38歲就已經成面都係紋

呢條八婆仲要幫過一條物理治療師講左一星期證據 (仲要唔係d乜野可靠證據)
對佢真係完全只有討厭既感覺

佢好撚痴㗎，本身成日周街撩交嗌
有人試過一星期前同佢互屌嘅post,在一星期後佢仲覆緊

點可以入呢個post沉

入得呢個gp就預咗唔再係同路人

一早知

佢詆毁共產黨

求詳

臭八婆

想知

笑左，見佢係fb又cap左連登一堆圖，但有d佢大大隻字話人假消息老屈，有d就冇寫，係咪代表果d係事實

有人話佢姐夫係黑警

佢連我#2 張「popo冇龍門咁得大罪」覆都唔敢覆

呢個如果証實到既話佢就仆街 想當日佢狙擊39其中一個point就係話人地親戚係黑警

我真係冇老屈架

親人係非洲開煉銅廠

一路都知個grp係5 毛聚居地

好想呢個人西PAGE收皮
藍到仆街

開始狙擊杜生

五毛打手藍屍gp confirmed

之鋒 龍門 杜生
仲有冇

食1仔 夠近

全中
冇cap 圖嗰啲完全兜唔到

咁都搵到

尋日仲出post 話自己係藍
諗諗下唔忿氣
Cap 晒自己IG 上年出嚟遊行嘅相
由黃變綠再變藍嘅經過
講到俾人屈咁
但佢日日咄咄逼人屈9人時
又唔見人地咁發癲？
眾志連膠都費事派俾人西谷
完全零回覆

佢根本就格衰

reported

姐係同39姐一樣

唔熟呢啲，但google 下係剛果開呢啲好似通常都係中資...應該唔難搵到係咩公司

陳雲響黃色經濟圈剛出現時已經咁講

絲打咁堅

非洲開得呢d 廠 通或多或少有支那背景

最新目標係杜汶澤 又係時候轉返用sun leu個ac了

呢個谷直情走火入魔
永遠覺得自己岩撚晒

淨係為屌而屌
屌完又點？
你岩又點？
一國一制都黎緊啦！屌埋今年都收得皮架啦！

癲左
不如估下下一個受害者係邊個

我就係唔想幫襯藍店呀
你理得我姐

綠絲=黃絲+藍絲=中立撚/打和撚

寧願做藍絲=熱狗對白

「黃色經濟圈」被大公報, 香港01, 陳雲 瘋狂炮轟

推文

狗急跳牆了 開始對張俊傑進行人格謀殺

呢個人西谷已經番唔返去以前
我諗曾幾何時條8婆應該係好proud of 呢個谷
而的確前期係正常嘅
就算咩政見睇都係當食下花生

直至反送中
香港已經行上了一條不歸路
香港人醒晒架啦
理撚得你真黃偽真仆街假仆街
最緊要係at the end of the day
一齊反共就得！
但冇進化嘅就係條8婆
仲係有政治潔癖
除左奶共
我諗就算爆乜撚嘢大鑊都唔會有人理你

23條埋身
中共不停清算
以言入罪
法治崩潰
仲鬥慘？勞資糾紛？so?

當人傻咩⋯
太低水平既扮黃鬥黃

句句都係藍c言論
下面一班應聲虫
要講呢d當年高登玩得多同規模更大
唔會再中計

個條 Belinda Nissan 啲邏輯 fail到呢

只可以我屈9人, 你地屈我就後果自負

今日的我打倒昨日的我

我是道理真理生命
總之我啱撚晒
點都唔係我錯
就算錯都係連登嘅錯

Cap 返圖先
要見證住佢變藍嘅心路歷程
不過其實好正常
湯渣華都可以黃變藍
而dream bear 都可以今是昨非
都係同十一哥同一level 姐
No big deal

去左遊行就可以話自己唔係偽黃咩！
講到自己付出好多咁？
真心笑撚左

如果因為亂屌人
最後被圍屌而變節
呢個人黃極有限

而原來一路堅持嘅野
俾人圍屌完就會動搖
咁其實都唔係好堅持姐

雙重標準既野 唔知佢幾時block鳩埋自己呢

佢同billie ng又咩事
之前佢咬國難billie同水晶姥姥仲係到食花生

回力標
巴打好記性

熱狗試過2016年拉隊投809周浩鼎添

綠絲帶?

鼎！

屌講咗幾撚耐黃色經濟圈門檻唔可以太高，唔好鬥黃
佢自己帶頭批鬥出名嘅黃絲，仲好意思話我地趕走同路人？呢d係咪叫賊喊捉賊
總之一句，黃包容藍消滅，但如果唔認自己係黃嘅就唔該企撚開d唔好干涉黃圈內政

(btw其實黃藍概念從來唔係政治光譜，而只係對於單一議題嘅yes or no二元立場，最多加多個中立，唔知點解有d人硬係要將呢樣嘢同支唔支持泛民/個別黃絲群體掛勾，泛民只係黃絲嘅其中一個組成部分，陳沛然以中間派自居咪一樣會自認係黃)

其實就好似熱狗咁, 佢地係一個自覺超然於其他人既族群, 雖然同其他人立場有相近地方(反政府?), 但佢地係不甘於同一般普羅大眾一樣被稱為"黃絲", 所以會好努力將自己同"黃絲"切割開去, 其實完全就係果種"眾人皆醉佢地獨醒"既心態. 而人西gp亦都正正係行緊呢條路線, 留意下個gp入面D留言, 佢班支持者基本上大部份都係一樣抱住呢種思維.

班人西粉真係cls 見on9 gp有人開左個咁既post

然後條西衛兵咁都可以將話題扯落去龍門度

呢個真
當年洪非凡個班勁好多

滿口鮮血嘅人指責其他人食人血

同藍絲口吻完全一致

眾人皆醉我獨醒大撚把依啲人，捉著嗰少少野講到世界大事咁

得啦裝修藍紅店嗰班勇武都係黃衛兵呀嘛勇武做咩咁暴力打壓藍店姐
要學你地淨係識日屌夜屌龍門同班黃絲先光復到香港

佢個ta姐話黃衛兵威脅藍店趕盡殺絕，直程同前線裝修手足割撚咗啦
講乜撚野手足姐，返去人西group啦出嚟搏屌

有咩後果又放icon大頭相公審呀
八婆真係八婆，得把口

基本上已經唔會信佢啦
擺明奶共搞分化

係迫害藍店 吹咩
失想佢哋冚家剷

我有錢都唔畀佢哋賺呀 吹咩
我想佢係大家面前直番空中飛人

吹咩

指控人地, 要人地證明自己清白?
100%藍絲confirmed

我日日都做tvb 同東方戰線任務
應該係極端黃衞兵

裝修手足又割

屠狗手足又割

幫襯黃店就話係買贖罪券

去遊行就付出得唔夠多, 偽黃

睇黎得批鬥同路人既先有資格叫黃

呢個唔係大家公認對藍店做法咩？

大家準備好被龍粉未

TVB+東方+ta姐會同一陣線聯合譴責你迫害藍商家趕盡殺絕人地鍾意睇垃圾嘅點解屌人睇垃圾劇搞人廣告商黃衛兵！！

咁呢個世係有好多光譜既
就算消滅左共產黨呢班人都會存在
不過而家個個開口埋口都係黃黃藍藍鬥大聲既情況唔會有空間諗呢樣野

咪係囉 一直都做緊
我就係要藍色紅色冚家剷 乞食 乜家陣要可憐佢哋冇飯開咩 當佢屎都冇得食我最撚柒開心

原來一月已經帶頭鬥黃

好搵唔搵 搵高登做source

ta姐出番份guideline啦，咁撚多要求佢班盲粉點跟？
和理非去遊行=去咗就係黃㗎嗱？
勇武=趕盡殺絕（不論打狗/藍商家）
幫襯黃色經濟圈=買贖罪卷

索性轉做藍絲最方便可以日狙夜狙突顯自己與眾不同

屌佢老母啦 阿姐我一次都未撚食過龍門呀 佢班儍西就聾粉

其實無咩必要對個女人咁認真
要支持既點到有人支持
你見民主黨仲有人投就知
龍門作為一間食店，淨係做留番係度既客都手軟啦
反而d咩真黃❨講出來都尷尬❩，自己人呢啲詞語將自己範圍越縮越細，好影響思考

熱狗班follower最多都俾人叫做狗
呢班7頭直頭俾人叫臭西
咁撚揀法真係寧願俾佢地叫做「聾粉」

點解呢班100人都唔夠既傻西會覺得自己先係「醒」?
同popo 一撚樣

入面某位唔知係北角某餐廳嘅員工定合伙人定乜
你自己間嘢係twitter都比人追殺食人血饅頭
好心收嗲做好自己再講龍門啦

人西谷作風
唔夠人就屌人龍粉黃衞兵小粉黃

原來fb 真係會做野

好難出喎
Guideline 日日轉架
好似22條咁
我就是法律

邊間？

Cls

摩牙

巴打心水清

一般黃
Sun Leu出post 30分鐘內留言支持
叫其他黃絲做小粉黃、黃衛兵、聾粉

深黃
Anita 出post 10分鐘內要留言支持
讚anita有氣質、靚、有taste，叫塔姐

不過都係同一個人黎，不用分那麼細

主張黃包容反鬥黃嘅傾向係唔贊成批鬥埋消費者架喎
佢搞消楚自己企邊度先講嘢啦
一邊反黃圈同叫人做黃衛兵一邊搬弄黃圈是非

藍唔係政見，係一種病，愛支病

好高門檻
我做唔到了

Btw 你漏左有個金黃叫Anita 做塔妹添呀！！

咁撚老都叫呀妹
屯門happy 伯咩

銀髮族手足都做網軍好勁

睇相仲以為佢已經50
不過keep得好

鬥埋杜汶澤
所有黃絲都係垃圾，唯Anita wong最高
唔啱聽嘅block鳩佢

同場加映黃衛兵惡撚過共產黨
你不如試下番大陸鬧共產黨

冇睇呢條撚樣同健吾之後成個人精神晒

而家踢爆之後扮都唔撚扮

咩當？佢根本就係藍

又中
總之邊個出名就屌邊個
杜生真係躺著也中槍

而下面覆佢嘅又係嗰幾個唔知打手定分身

之前呢度話件sun leu 消失左
人西8婆唔抵得，又放返Sun leu 出嚟啦
佢2個係咪不能共存的？

要幾自卑空虛先至會keep 住自己同自己講野呢？

鬧共產黨唔會比人圍剿
對佢嚟講的確係嘅
點解？
因為倫敦人西已經在幫忙了
藍屍小粉紅同塔姐企同一陣戰架嘛，小罵大幫忙嘅嘢佢地會明嘅

尋晚anita鬧得我好岩

anita分身應該就得sun leu一件(可能有其他未發現都唔定)，其他果d多數真心膠 上面果隻vivian kwan直頭首席打手咁 仲有幾個名都好常見，個個po都見到咁滯，甚至會聯群結隊走去人地d page踩場

我都有係入面屌9龍狗。

可以留意呢班人:
唔知其他人會唔會比人處理自己既專頁
我就唔會

你唔去Save HK屌？性質差唔多姐

真，其實人西group有唔少藍屍，鬧眾志嗰陣不知幾開心
就算入Save HK屌柒中共都大把人塔姐塔妹咁叫

小左係西人谷出聲。佢日日屌都有d煩。但龍門真係好撚有問題

龍門有幾大問題都唔及而家中共香港咁有問題
直接一國一制左啦！
唔出嚟大大力屌22條？

要幫手嘅一定唔係屌呢啲
向大事大非關頭仲玩批鬥！

哦 又係黎句 又分化 又批鬥。

你係得人西谷出聲都知你咩料啦

自己屌係正義嘅
人地屌就係批鬥

我就是道理

龍門有問題你唔撚去龍門個page嘈？同班八婆混藍絲圍威喂，到底嘈嚟為乜？
想龍門執笠定登東方頭版道歉定賠錢畀邊個人地狙擊東方tvb係針對廣告商想縮減收益有曬target，你地狙擊係圍威喂加屌黃絲跟著就屌埋杜汶澤同蘋果，日屌夜屌

利申冇食過/like過龍門啲野

你份人都好撚有問題

最新目標：蘋果日報

人西谷唔知係天真嬌定潔癖撚（其實係真藍屍）
要求所有知名人士都要好似耶穌咁玉潔冰清
以搵到黑材料為樂
追擊同路人當公義

而家係撐政治取向，反共，反霸權呀！
搵另一半過人世呀？！

光復左香港先啦屌！

連cctvb /白粉 戰線都話黃衛兵，真係痴痴地。

根本就係藍狗仲需要諗咩

又唔見你屌對家咁有心

逼害藍店太誇張了，其實我個人係想紅營永久消失

消失了就不存在逼害

到得番立場嗰陣，佢班閪人咪走出嚟話人搞主場嗰陣一句我誤判就摺咗檔野囉

學埋藍媒啲口吻郁啲就話人迫害恐嚇
要做黃絲生意就唔好落藍媒，依啲叫利誘呀柒頭
真係唔怪得佢地狙極都係得是非mode屌

狙擊TVB/東方page：WFC

最新狙擊對象：杜文澤

總之黃黃地又多人識就係追擊對象架啦

之前佢地去東周作文已經屌過立場冇登佢地既文
問題係立場到而家仲有登何式凝黨羽既洗地文
又會咁啱就係唔登佢地

佢地自己咪黃衛兵囉
不過個重點唔係黃，而係衛兵，所以同黃絲割蓆冇撚用架，佢地自稱係咩色咪叫咩衛兵，再唔係就西衛兵塔衛兵囉夠哂specific
批鬥完同路人就割黃蓆仲要調番轉叫反對批鬥嘅做黃衛兵，真係吹鳩脹
中共港共不斷步步進逼，真正手足係唔會哂咁多時間去批鬥同路人，同埋如果連黃色經濟圈成個概念都可以話道德上有問題嘅，就唔好話自己支持抗爭，你可以唔參與，但唔撚係反對人地做呀嘛

立場不嬲係偏左，同蘋果分別不大
係報新聞果陣用字較中性

好食幾時變左良知

呢個藍屍熱狗仲係死咬住唔放
但見到完全被人ignore
只係圍爐真係忍唔住笑撚左

今日fb gp見到有人西狗想借d意屌龍門
結果被兩個手足屌到敗走
仲反屈佢地鬥黃

早排屌柒條臭閪俾佢block lol

哎呀佢唔係話佢地有言論自由架咩
咁快就block 9 人

賊喊捉賊

杜生都搞

西衛兵有同盟

屌 都話左班友同路

真正藍絲認證

最無奈嘅係有班真心膠繼續比花生對家食，唔知人地係度笑鳩緊我地內閧

你覺得係送花生比對面食
但其實我覺得係送子彈(或者賣子彈)比對面東周刊寫手。

連鎖餐廳係迫害小店

藍絲主張唔分顏色，會風水轉流轉，轉為藍得勢，呢類係偽中立=藍

佢都on9
先唔講啲錢係我到我鍾意點用就點用
人地搞黃圈都係想自給自足
有幾多人表態會俾人政治打壓啊
你表左態黃既實會流失部分客源
以家我地撐返自己人等啲餐廳無懼表態
再做大個黃圈有乜野問題
咁就叫打壓？
以家係咪藍絲表態就會中共式被消失啊？
唔係啊嘛on9 咁又何來消滅不同聲音啊
收皮啦

條傻西分化L真係垃圾到鍾意爆料又話自己黃就唔好淨係針黃店啦，有真料又唔見佢爆popo黑料？佢就真係愛國紅衛兵啦，入gp嘅只可以讚佢認同佢，唔啱聽嘅唔係討論而係po人批鬥，呢啲八婆咪十足支那格囉唔好唔認啦

咁父母俾錢自己仔女
算唔算迫害d街童

西女人真係有樣睇唔差在叫埋條人西拍片啦

佢隻眼咩事凹咗入去嘅

仲推緊

餓底黎喎

屌 班柒碌今日又黎料
連黃碧雲都攬
果然係全職搞分化高手

連投錯票既四方西二世都攬?
唔係掛?

啱啱發現班人西狗永遠都係用 🤷🏻‍♂️ / 🤦🏻‍♂️
係咪佢地相認暗號黎

希望爆post會開2
警世

藍屍、港豬 大雜燴
會信人閪嘅都係弱鳩智
好心嗰班爆料手足用吓腦

條king lau 啱啱又發功講「唔係所有popo都係黑警」
我𥄫一𥄫條友個wall 又係吉ac
全部cm都係fb gp帶風向屌龍門

之前睇過風水佬八卦post
話佢同石房有
八字好撚夾

比較有興趣呢單多啲

所以最好就唔好理佢，得佢同自己友自high

其實佢係咪咁摺呀，開撚左咁多post 屌佢，都無人爆佢料

暫時只知佢屋企人非洲開煉鋼廠
不過跟譚德塞個背景
非洲搞得呢d生意既或多或少都同支那有關係

呢個人西先生...淨係識批鬥,批完龍門,就批大渣哥就知咩料

一定要開第二集

吓，得咁少料咋

佢個格咁都無人爆

係咪要屌埋立場啦？

最近見啲post
好多100like都唔夠
過氣了

屌立場屌蘋果屌杜汶澤屌黃圈
唯獨唔屌中共同popo
代表咩

原來玩緊迴力鏢

好多個名
又anita又grace

蘋果link:

佢個blog好多都無圖了

呢幅咁撚柒 應該要推
ta姐信徒 嚟觀賞佢後生的樣子

反黃圈都唔叫撐極權

推下先

拉

咪又係人西班賤種圍返爐扮中立

其實我又想問下你地會唔會去富臨幫襯先？
龍門老闆去左攪團年飯仲要2次？
而且咁多手足，導師，前員工，佢溝既女手足，出黎指控佢，所有証據佢都係將所有捐款現金卷吞晒，空穴來風，未必無因喎

又係p牌
你地係咪冇曬ac用？
不如用返呢個u字頭ac啦

龍門冰室新店臨開鋪撬起已辭工手足，改為賣仲貴過藥房嘅人血口罩，手足無錢開飯

下？你講乜呀？完全聽唔明
哩度大把P牌喎～😕

😕🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
你班人西狗真係有樣認

易認到

乜鬼叫人西狗呀！我係貓黎架！你咁無禮貌架🥺

阿嬸你收皮啦
成40歲人仲分𡃁妹

人地會語ta姐好靚

邊個黎？ 介紹下🤔 無啦啦比女我睇

阿嬸都係女
打漏左呢個喂🤷🏻‍♂️

而家條八婆批鬥緊女手足
恭喜藍谷倫敦人西手記成功逼走手足

66雞煲自然跟隊

推下條臭閪先

爆post要開2！

隻Anita Wong 用返以前國共內戰共黨搞死國民黨個招

根本熱狗B隊嚟